嬲.

好嬲

唔好嬲啦

鼓勵我嬲多啲

捨得咩？

點解丫

第樣野

嬲人好辛苦

因為呢個世界無點解

嬲自己

仲辛苦

想改變下
有無興趣每日提我做野

做咩

Pm講

我又想開算命post